其實點解izone張元美咁紅？

樣係ok 但成日覺得佢d反應好做作 又成日刻意扮cute淨係對佢冇好感

愈閪愈正愈紅
詳情可以參考三大女團既話事人

愈閪例子

美元ok la

我璉邪教
想做教徒

比佢更靚有牙宮牙周 唱又唔夠柔理同采源好 舞就一定唔夠牙演勁 又唔夠牙包牙奈可愛 到底點解咁紅

因為我老婆好撚可愛

漏咗身高牙真

鍾意一個人一樣嘢好難咁解釋㗎嘛
即使比iphone充電影相音效更勁更平嘅android機大把
我就係鍾意用iphone，無得解

佢好似係最高wor